ios11 Siri變左普通話

係我唔識較 定係無左廣東話

Keyboard嗰個 明明較左廣東話都係顯示國語 到底點解

自膠 搵到了

不要太孤單一個

記得要食藥